今晚十點！一齊送份大禮比條柒婆！！

今晚十點！！一齊report佢個FB專頁。一分鐘都唔撚洗。唔係唔做呀？

今晚呢份大禮只係慶佢老母既前菜。

一齊打響頭炮

自推十連 1

自推十連 2

自推十連 3

自推十連 4

自推十連 5

推

自推十連 6

自推十連 7

自推十連8

自推十連9

自推十連10

仇恨內容+詐騙言論+暴力
足夠report 3次

G20 眾籌團隊【十 • 一國殤 ｜賀佢老母 】Campaign 上線喇
團隊釋出20秒teaser video 作為賀禮～～請大家幫推～～
既然老母咁想上trend, 咁大家一於上twitter推爆 #GoodMourningCCP #NotMyNationalDay

push

yes sir

推爆佢。 零成本。1分鐘都唔撚肯做？

再開窗大叫呀呀呀呀呀

俾條link出黎ar唔該

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

Push

你班人真係好撚懶

不要問，只投＂沒有＂

雖然冇咩機會ban
但report下佢冇咩損失

國外朋友心繫香港, 請隨意修改,印刷或使用

幫推

全民TG 改狗竇住址為名

日日夜夜提醒D狗仔狗女住邊

咁鍾意mon group吖嗱？

廣大市民支持：香港政府依法施政 警隊維護法紀

可以

我就唔撚信上萬個report都玩唔殘柒婆個page

正喎！

賀佢老母

一早做緊係唔知點解佢同狗個page都仲係到

咁就係大禮...佢不痛不癢

Popo專頁連report制都收埋左。

pish

推爆佢

推！

點舉報 搵唔到

盡做

講過幾多次就咁用黑筆畫圖較光d 就會睇到內容

無問題

零成本點都要做

tui

Port爆佢條柒婆

檢舉咗三次

睇黎唔夠人

放心呀 巴打

假fb來的

冇問題

香港獨立

好主意

同埋10點要繼續鳩叫

好

推啊

Yeah!!!

好，今晚10點開佢波!

Carrie媽媽

推呀

支持

十點收佢皮

個REPORT理由笑左

笑笑下又想喊

i am ready

[文宣動畫片］中學學生製作（求推！）

點解要等到十點？

唔好濫用啦 下次report真fake news既時候門檻都升左咁點

跟機！

10點準時

同時50個人report就收後就收皮
大家唔好啊

推！置頂！

舉佢老母

ahhh

10月1號 賀佢老母

掛推

佢啲看門口個Page呢？

大家記得十點9叫啊

幫

香港人，無論你係和理非定係勇武，無論係大集結定遍地開花，最起碼你都有一樣野可以做到

可摸以隔5分鐘report埋梁振英條柒頭皮

好！

正呀

老母

推,一路嗌口號一路report

五大訴求 缺一不可

另加一項 重組警隊

唔差在

再鳩嗌！好耐冇嗌了

已舉報

裸露色情

10點 10月1號 賀佢老母

打響頭炮

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

收到！

推車咁推

大家係咪唔記得咩叫兄弟爬山？

大家幫手share個大禮行動出去

———————————-

今晚10點正，齊齊report柒婆的fb專頁
為賀佢老母打響頭炮

原因：暴力，具體的暴力威脅

————————————

👍🏻

10點記住尻叫

不錯

一定到！

Done

Ok

I

十點

正喎屌

Im ready

好呀

留名

笑咗出聲

REPORT埋何妖好無

Tui

舉了

未禁入黎以為去柒婆屋企掟禮物

點知係report fb

10點啊

唔係唔推下嘛~

已開定分頁準備

依家開始la仲等

做！

再推

推
對冧佢個page

狗仔已經去咗深水埗搜物資啦！留意一下！

Pish

可以！推

Push!!

up

10點

有用

沒有大台，明天大家自行判斷。

朋友傳來👇
please copy & paste
［十月一日，集中人數出港島］

［港島百萬人大遊行］［2pm銅鑼灣SOGO］［不要遍地開花］

在十月一日，全香港人都要出港島，參加港島百萬人大遊行，向全世界表示我們對五大訴求的堅持。十一是關鍵時刻，我們必須震撼整個世界，令到中國政府惶恐不安。

「十一港島百萬人大遊行」將會對政府構成嚴重影響，所以政府將會無理反對。遊行是市民的合法權利，我們必須堅持遊行。如果我們屈服退縮，我們就是中了政府的奸計。

十一，2pm一定要出銅鑼灣SOGO，其他活動幾時搞都得，必須讓路。在重要日子，停止遍地開花，集中人數港島大遊行。如果港島人數被分散，造成的國際關注會大大減少。人多就安全、人少就危險。如果人數夠多，遊行會十分安全。如果人數不夠，港島手足會危在旦夕、陷入絕望邊緣。

緊急提醒：手足千祈唔好中計。會有好多人，用不同活動去分散港島人數。佢地會吹風遍地開花，分散十一大遊行的人數，達成維穩目標。我地要引起國際關注、令到中共面子盡失，必需要百萬人大遊行，而唔係地區衝突。

手足唔該廣傳分享不同平台。
（連登，Facebook，ig ，連農牆 ...）

#人數人數人數

好似冇用，因為係唔會cut佢ac

wooo

推！推！10點齊齊送禮

有藍tick都report到？

重有十點大叫呀

十點！

推，賀佢老母

q

收到

好好呀 一齊report先有用

咁簡單要做啦

嚟啦嚟啦

推！！！念力推！！

咁簡單 做！

I'm ready

Report左三次

正

咩都試啦

推!

推 慶國殤

前菜

推 warm up下啦各位

加油呀喂 希望做得到

推，10點一齊report

101

其實report黑警個page唔係仲好咩

Report

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

【賀佢老母國慶 】國際文宣戰線核彈！英文版反送中時序＋影片大合集 畀全世界睇港共政府有幾撚癲

十點一路嗌一路 port

pishhhh

好忙

返左大陸上唔到fb

推
我最中意report人

光復香港！
Port 撚爆你！
時代革命！
賀你老母！

push啊

推咗先

ok

Yes sir

有意思

推推推推推推推推

光復香港時代革命

詐騙好似岩啲 暴力驚唔過

咁黑警呢

P牌仔推唔到 較較鬧鐘先

Push i m ready

正呀喂

Ok tui

好!! 10點一齊瘋狂report!!

光復香港🇭🇰

推呀 一分鐘都唔洗唔係唔做呀？

［十月一日，六區集會+遊行主力港島，兄弟爬山 各自努力］
［港島百萬人大遊行］［14:00 pm 地點 : 銅鑼灣SOGO］
在十月一日，六區集會+遊行主力在港島，向全世界表示我們對五大訴求的堅持。十一是關鍵時刻，我們必須震撼整個世界，令到中國政府惶恐不安。
「十一六區遊行+主力集會港島百萬人大遊行」將會對政府構成嚴重影響，所以政府將會無理反對。遊行是市民的合法權利，我們必須堅持遊行。如果我們屈服退縮，我們就是中了政府的奸計。
人多就安全、人少就危險。如果人數夠多，大家才會安全。
過往22年，我們不斷被共產黨百般收窄自由，如果連遊行示威的自由也沒有，香港再也不是香港!

推。

來吧

10.1 前線用旗色通知和理非撤唔撤

手快report咗，原來要等到10點

好彩冇比樓主十連自推！香港人加油！！！

鬥十連！！！

推 賀佢老母臭閪！！

請同時report埋香港警察

不嬲做開

3分鐘都唔洗

好 我乜撚都佢

略有成效....要持之以恆

本港八月認可機構的港元存款按月減少百分之1。

金管局表示，是反映月內市場集資活動減少，但存款同時受利率走勢、投資者對港元資金配置等影響，存款額波動屬於正常，港元存款在九月份首三周亦輕微上升。

八月美元存款增加百分之2，主要反映外匯基金外幣存款增加。存款總額就微升百分之0.2。

gogogo

送佢老母

依家開始port得黎岩架喇

I'm in

去北京禁開心，一於賀佢老母

report！

賀佢老母！

天滅中共

推!!!!!!

Pidh

推到佢facebook 消失

一齊做

推爆佢～

[和理非唔該同我全面進場]

P Pi Push

推post

唔爭在report埋梁振英條廢老

一齊推爆佢

推佢老母

Link都唔貼

唔洗等10點啦屌你
即刻report

Report 埋香港警察

屌 期待

Appetizer

咪臭係, Link都無學人開POST

懷疑提供性服務

衣家就去report, 仲等！

一邊大嗌一邊report佢
爽

對唔住呀，各位大哥大姐

推銀暴佢！

推推推

.

賀下林鄭mami

「無成本，又可以玩野」

推 鍵戰做野

邊個同你講玩, 我地係認真

咁簡單唔係唔做呀?

光復香港

推 時代革命

呢樣嘢香港示威者真的要向中國人學習

o

送埋比popo得唔得？

手動置頂 - 全民電話無限loop《願榮》！

賀佢老母！推！

攪掂，P牌幫推

唔系唔跟下話

聽日見!!!!!!

🖐🏼五大訴求 缺一不可
🤝香港人 齊上齊落

Just do it

好事成雙！兩個page一齊十點report

日撚日post埋曬d假新聞
一個大話掩蓋第二個大話
Port佢老母

推！
Port佢冚家拎！

推呀 聽日點都要出黎
唔出黎你哋第時仲有面見死咗嘅義士咩?

十卜

推, 我地比政府睇下香港人投訴的力量

舉報埋狗署點睇

yahoo

訴已投，推

聽日冇一個手足俾人拉既戰術！

柒婆同狗署都要report

唔係噤多兩個制都唔撚肯呀？

g持

lets go

PUSHHHHHH

👍👍👍

推爆佢！！！！

推呀柒婆係北京送緊大禮比雜種
我地送返大禮比佢

reported
推

倒數26分鐘

Report 埋黑警個fb 都唔駛一分鐘

都唔撚識溝通、對話
要個社交平台ac黎做咩丫

Join!!

支持 10點見

零成本，一定要做

行動post
上番去

推啦

推！ 聽日見！

十點見！

I am ready I am ready

柒婆無撚得及時同網民分享國慶嘅歡愉喇

暴政，直接威脅香港人

十點見

ok remind me

倒數17分鐘！

I am ready

！

推
721
831

推
Port哂柒婆同黑警果兩個page先

好, 加埋黑警page 這個暴力團體!

送大禮

Reported

大大力推

一齊打響頭炮

柒婆=仇恨言論
警犬隊=暴力血腥

Report 埋黑警

Terrorism喇

Pushhhh

早啲訓又點？
封咗佢啦

襯佢去緊北京有種就翻牆

各位準備好未？

ready go

咁警隊呢？

Port llm

燈

6分鐘倒數

推呀，賀佢老母

4分鐘

4 minutes to go.

兩個page都port

唔准偷步架

開工

再來689

Gogogo

推！！！！！

幫手傳，全世界set 左先好出門口
「出街前必set」「不要被自殺」

留DNA，如果信得過個記者先好聯絡
【招訪問】有位法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

祝各位武運享通

仲有兩分鐘，一齊賀一賀佢

倒數

PISH

1分鐘

30 秒

10點喇就

reported
打響頭炮

仲有一分鐘

reported

黎啦

一分鐘

仲有半分鐘

夠！！！！鐘！！！！！！

開始

夠鐘

done

你已選擇
暴力具體的暴力威脅
如果你認為這篇帖子違反了《社群守則》，請一併提出舉報。你可能會想改為封鎖此專頁。
你可以採取的其他步驟

封鎖林鄭月娥 Carrie Lam
你無法查看或聯絡對方。

隱藏林鄭月娥 Carrie Lam 的所有帖子
停止看到此專頁的帖子

舉報專頁
提交給 Facebook 審查。

10:00

推
就快十點
送大禮！

好呀, 大嗌啦

done
五大訴求!!!

開波啦

夠鐘!!!

report左未

已report

多謝告知。
欺詐或詐騙假冒的專頁
你的意見有助於系統瞭解是否出現不適當的內容。
你可以採取的其他步驟

封鎖林鄭月娥 Carrie Lam
你無法查看或聯絡對方。

隱藏林鄭月娥 Carrie Lam 的所有帖子
停止看到此專頁的帖子

reported!!!

塞曬車

推阿

開波呀

唔該有冇人list嗮所有要report嘅page?

Done!

DONE!

Done!!!

report!!!!!

已送，手足仲野 推推推

是，我想繼續提出舉報。

已跟手賀埋何妖

做嘢!!!!!

完成

Pishhh

Load咗陣先確認到

你已選擇
暴力具體的暴力威脅
如果你認為這篇帖子違反了《社群守則》，請一併提出舉報。你可能會想改為封鎖此專頁。
你可以採取的其他步驟

封鎖香港警察 Hong Kong Police
你無法查看或聯絡對方。

隱藏香港警察 Hong Kong Police 的所有帖子
停止看到此專頁的帖子

舉報專頁
提交給 Facebook 審查。

已report 3次

順手 report 納粹黑警

Doneeee

DONE

齊齊賀佢老母
繼續推

多謝告知。
欺詐或詐騙假冒的專頁
你的意見有助於系統瞭解是否出現不適當的內容。
你可以採取的其他步驟

封鎖香港警察 Hong Kong Police
你無法查看或聯絡對方。

隱藏香港警察 Hong Kong Police 的所有帖子
停止看到此專頁的帖子

盡情report

成功

ported!

搶閘port咗！！

推推

其實狗狗個page 可唔可以report 埋架？

Report喇

裸露/自殺

求下各位和理非 聽日點都帶D野出去 火魔法好 水魔法都好 就算自己唔敢用 最少都比前線有足夠物資用魔法🙏🏼🙏🏼🙏🏼

各位手足，聽日見
光
復
香
港

時
代
革
命

五
大
訴
求

缺
一
不
可

香
港
人

加
油

雙喜臨門
齊齊report

攪掂

done upupupup

wow

油塘好大聲

ported

賀你老母呀柒婆

夠鐘啦喂

UP

reported!

123

撳左！

port 埋popo 恐怖主義喇

Done 勇武左一下，天日見

DONE!!!

加埋黑狗fb得唔得

已送大禮

Pot jor!!!!!

reported x2

輕鬆

重有黑警個page

Reported 5次

Done and at least 5 friends did with me

我連黑警面書都report埋

搞掂

推！
十一全民zip衫

re了

who care

夠鐘啦

林鄭

黑警

寫信界KOL689

Report佢老母 聽日見

Reported!

REPORT埋何妖唔該!!!!

port 爆 佢 ！！！

賀佢老母禮已送

推
Report 埋何君堯

hate speech

REPORT埋何妖唔該!!!!

[url][/url]

Done.

十月一号賀佢老母
五大訴求缺一不可
光復香港時代革命

Reported Carrie for nudity

條撚屌收咗皮未

點解仲未得

between done

巴打做嘢未

攞

Port 9佢佢

仲未收皮

Reported 香港恐怖組織

PUSH

青山警署 有黃色政府車1架，有架衝鋒車入咗去，仲有一架係貨車仔，入面裝住鐵箱，唔知係咩黎，行過見到佢哋放緊啲鐵箱落地
香港人，萬事小心

重未摺既

仲有香港警察

Done

不忘義士

Report左3次

和理非 搬物資呀
水 面粉 布 有車既帶啲花生油黎呀
大家一齊整蛋糕呀
和理非唔好再出黎行行企企就走啦
拜托大家！

一齊分享出去

重未摺喎！ 唔好停啊手足

各位手足請注意：
行動時除留意狗車外，其他政府車輛亦需留意。
過去三個月曾發現狗隻徵用路政署車輛運狗/便衣狗，不排除其他政府部門車輛也被徵用，請手足保持警惕。

report埋狗

賀拒老母

REPORTED

三個ac各自port佐10次

done dklm

辛苦曬

Report左10次

10秒report完

賀佢老母！！！！

夠小學雞
我鍾意❤️

Push 賀佢老母

無知一問 幾多report 先可以令個page shut down?
定係按佢followers 計比例

report 賀你老母個國慶

Reported!!!!

Report左幾次

Done
大家share埋去wtsapp, telegram group

兄弟上!

舉左
仲未收到皮
垃圾fb唔夠膽做野啦

仲未收到個page皮呀 手足上啦！！

Report咗佢老母臭閪

收嘢啦柒婆

侵侵每日受DDOS report都絲毫無損

恐怖主義

-國際戰線優質文宣-

【香港反修例運動時序記錄（英文）】

包含幾個月嚟重要事件同影片集合、分類，黑警暴行一目了然
FB / Twitter / Reddit 立即分享
多你一個好多！

屌 report 到個 page 無左

done！賀佢老母

仲上到

仲未ban

已經舉報了，正

Done
個19 page仲係度

係咪有IT人保住個page定點 有無理由report極都仲係度 （sor唔太識IT野

收到可靠消息

福建幫明天出黎，今日招兵買馬，人出3000，打人5000，大家聽日一定要小心

五大訴求，缺一不可

推 睇住又斬人 火魔法ready

體

啱啱舉報完fb彈咗個msg 話封唔封acc唔關有幾多人report
佢地會有人審核

🦁️🐦

Support

wahhhhh

我諗要持續每晚都10點report一次，噤先可以令個page收皮

加油

仲有何總統呀 reported!

已送

舉報了

舉咗好耐啦

跌左個一蚊入黎

仲未收皮？